美國集會有人確診肺炎 特朗普及彭斯曾出席

侵侵

美國的新型肺炎死亡個案增至19人，至少400確診感染。
紐約州的確診病例增至89宗，州長葛謨宣布進入緊急狀態，幾十人需要強制隔離，州政府將盡可能擴大病毒檢測範圍
另外，首都華盛頓剛剛確診首宗新型肺炎病例，而較早前在華盛頓市郊馬里蘭州舉行，總統特朗普及副總統彭斯都有出席的「保守派政治行動大會」，有一名出席者被確診染病，白宮表示，不擔心兩人會被感染，因為他們與出席者沒有任何接觸。
...

此會員「今次又係我」長期出Po均附上秒聞Link或者一個叫秒投嘅App

可視作類似Content Farm
請勿推謝謝

希望侵侵中招，醫返十日八日先好得返，最好仲有少少後遺症。